老麥係咪on撚99?

買餐跟單杯野飲，唔送外賣袋裝野飲
要一次買兩杯以上，先有外賣袋
呢D係乜撚野邏輯同營商手法
我屌你老未，我忍你一次，渣住杯可樂行番屋企
以後唔再幫襯

正皮：忍夠你喇老麥，餓死都唔再入
負皮：你咪唔好食，老麥大把人食

我買有喎 針對你？

屌，我果間最近先冇，都唔知乜撚野規矩黎

叫佢俾就有

條肥婆渣正黎做

不嬲靚仔先有

我買都有 唔洗講自動比

咁都要忍黎忍去
好少事jei
你要咪問佢拎囉

就係問左佢唔比先屌嘛
唔通你擒上佢櫃台搶咩

問佢就應該會比嘅
你唔好彩遇著個傻嫁啫

你自己7姐